Senvest的發言人史蒂夫·布魯斯(Steve Bruce)拒絕就GameStop的交易置評。 富人如何變得更富有:Reddit交易狂潮使華爾街精英受益|道格拉斯·麥克米倫，Yeganeh Torbati | 2021年2月8日|華盛頓郵報 
 費爾法克斯縣衛生部門發言人傑里米·拉西奇(Jeremy Lasich)表示，這種促銷“無論是從促銷策略還是從安全角度來看，都確實引發了一些擔憂”，但他拒絕詳細說明。 弗吉尼亞州的輔助生活設施正在推廣“接種疫苗在家度假”，詹娜·波特諾伊，2021年2月7日，華盛頓郵報 
 其中只有一項指標——失業率——將南達科他州排在第一位，儘管在她的發言人引用的其他地區中，它肯定是排在首位的。 南達科他州的新冠肺炎數字很糟糕，但州長表示，這是錯誤的衡量標準，格倫·克斯勒，2021年2月5日，華盛頓郵報 
 薩克勒的另一個兄弟、已故的莫蒂默·薩克勒(Mortimer Sackler)的家人通過發言人拒絕置評。 全球企業顧問麥肯錫同意支付5.739億美元，就其在阿片類藥物流行中扮演的角色達成和解Peter Whoriskey, Christopher Rowland 
 “在大會完成工作之前，我們通常不會對法案發表評論，”威廉瑪麗公司(William & Mary)發言人布萊恩·惠特森(Brian Whitson)在電子郵件中寫道。 弗吉尼亞州眾議院投票迫使公立大學考慮與奴隸制的關係，創建獎學金或其他項目尼克·安德森，2021年2月4日，華盛頓郵報 
 劉易斯沙姆議會的一位發言人去年表示，如果這家人返回英國，議會將被迫採取行動。 英國或監視學齡前兒童搜尋潛在的聖戰分子Nico Hines | 2015年1月7日|DAILY BEAST 
 五角大樓發言人史蒂文·沃倫上校(Col. Steven Warren)說，“我認為有必要指出，現在判斷成功或失敗還為時過早。” 五角大樓不知道有多少人在ISIS戰爭中喪生|Nancy A. Youssef | 2015年1月7日|DAILY BEAST 
 他在約翰·保羅二世的墓前獻花，”梵蒂岡發言人費德里科·隆巴迪說，“我認為這就足夠了。 教皇射手阿里·阿卡非常奇怪的梵蒂岡訪問|芭比·拉扎·納多| 2014年12月29日|每日野獸 
 眾議院道德委員會發言人湯姆·拉斯特(Tom Rust)拒絕向《每日野獸》(the Daily Beast)置評。 不願離開國會的重罪犯|Ben Jacobs, David Freedlander | 2014年12月23日|DAILY BEAST 
 這位發言人還表示，金大使“沒有觀看這部電影，也沒有直接與索尼公司聯繫。” 獨家報道:索尼電子郵件稱電影公司高管選金正恩為《採訪》的反派人物威廉·布特2014年12月19日 
 當沃克來到門口時，羅伯特把這件事攬在了手裡，他成了自己和麥茜的代言人。 地獄|詹姆斯c威爾士 
 起初，他們的發言人幾乎說不出話來; 但他很快就兩樣都得到了。 《亞瑟王宮廷中的康涅狄格美國佬》，完成|馬克·吐溫(塞繆爾·克萊門斯) 
 一個頭發白皙、穿著無尾禮服、打著黑領帶的男人立刻成了他們的代言人。 “雙四” 菲利普斯奧本海姆 
 發言人(一名海軍陸戰隊下士)挺直身子行禮，這樣對我說。 羅伯特·路易斯·史蒂文森的作品-斯旺斯頓版第25卷(25分)|羅伯特·路易斯·史蒂文森 
 將軍和我上了船，命令發言人和首領向前走。 內戰中著名的冒險和越獄|各種各樣